咁多大壇野，勝利十一人出過黎見記者講野未？

定食緊餅乾用個罐黎擺銀紙